點解啲鬼佬咁煩懶係鐘意識fd扮熟？

只係傾過幾次公事
點知無野又成日來同你傾下其他閒計
又唔係大家好熟都唔知傾咁多做乜
好彩香港人識做見到都當唔識

唔同你傾計又會話人扮cool ga la

no
唔係好鐘意傾計
平時lunch都係自己食